撕一貼十？

一人一張都唔做？

有撚錢買文具咩，屌你老母